{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160949?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 가족독채펜션편한대로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数が生じた場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならないのは、次の利用客のためのものです。 客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙する場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 一軒家ペンションを利用する場合、無料映画視聴、屋外テラス、アメニティ、バーベキュー場をご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数が生じた場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間や退室時間を守らなければならない理由はなんですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならないのは、次の利用客のためのものです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙する場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用には何が含まれますか？",
            "answer": "一軒家ペンションを利用する場合、無料映画視聴、屋外テラス、アメニティ、バーベキュー場をご利用いただけます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 558
    }
}